打比郡今曰起開始改名

叫打狗棍

ching 度左幾耐

🦐🦐🦐

未入都估到

好賤

靚抽

好波

往死裏打！

樓主好球

高汁

Ching ho ball

唔係張紅牌一早贏啦

打狗怎能少了我

獌狗

未入都估到 笑死

抨

打狗棍法

打拉布拉豬犬 ，liy自娃娃 同斑點 未

高質